就到情人節無女既手足點過

恥笑你地

嘻嘻

支持醫護罷工！全面封關！

問下你自己

樓主diy

呢度9成9都係毒撚，有撚女同佢哋過情人節咩

支持醫護罷工，全面封關

拉